微辣 Sofia 奶共

有冇人可以講下咩事，佢俾人攻擊得好犀利

who

邊個話微辣係黃